
                      ¡No vayáis a ver War horse! Menudo pastelón blandengue lleno de tópicos. Y que no os engañen sus 6 nominaciones a los Oscar, 5 son técnicas, las necesarias para hacer parecer a este cuento infantil una película de sobremesa tipo perrito  Lassie.
        
            